staring at the ceiling

crying on the floor

In my head講緊係petermanos嗰首

咪jer字